［機場攻略］春袋痛處係交通！大大力錫落去！

機場攻略
今日唔係要入機場
係入完去出番黎
跟住再塞過入去

1300東涌➡️排隊搭巴士入機場➡️出番東涌➡️再排過
無限loop

不入T1/T2

S56循環線
$3.5遊車河
東涌站➡️機場➡️東涌站🔄

太多旅客排隊嘅話其他E車A車都可
總之我地要確保機場交通暢順

光復香港 時代革命

721,811,831

<wechat> 發現最新監控系統

大家起身啦要同一個時間搭巴士
咁樣春袋先會係最痛嫁

721 811 831
今日入機場
今日入機場
今日入機場

Pusghh

721 811 831

春袋係機場
青馬大橋係輸精管

一於黎個絕育手術

閹鳩佢

推

今日天氣咁好
去機場睇日落一定好靚

早呀

發夢迪迪尼易泊車

pish

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

一陣機場見

東涌見
機場見
我地一齊遊車河啦

起身冇晒機場po 推

大家沉晚都好嬲
所以更加要揸春袋
我唔想再冇左任何一位手足

少揸車入機場
我到底應該點樣兜法?
各個迴旋處遊走就ok?

機場見

大佬，有無人考慮下

各處遊走比淨係兜一個迴旋處好
有時唔熟路都要慢慢搵下路

b

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

記得屙完屎先好入去 巴士上急屎無人幫到你

係 廁所都要去定

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

lm

Yes

去東涌排巴士！

push

大家人手置頂機場行動post

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

全世界同我出機場！！！！

痴線 冇曬機場post

五大訴求，缺一不可！

機場洗唔洗帶gear

冇咁多錢係咁搭巴士
可以做咩

去到東涌跟住淨係坐喺S56得嫁啦
$3.5循環線
坐定定喺度唔好落車呀

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！